是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

貼錯

邊間

吉吉！好可愛喲！

where!!!!!

正

呀擒，真係好可愛

元朗菠蘿園呀，入面有四隻真羊駝架

吉吉仲可愛呀

幾好 食咁好